啱啱有人投降？

有冇人知咩事

佢除衫背向行左入警察果面

似係
唔知佢做咩

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

臥底？

睇佢身型又唔似狗

肥嘟嘟真手足？

要投降唔會等而家

鬼現身撤離，係咪準備炮轟反抗者

完全唔知做咩

我仲以為佢幫學生頂

狗好多都肥

留明

鬼有閪樣睇咩，小婑人都可以做警察啦

撤鬼強攻？